怎樣煉成肥仔波

男朋友有肥仔波仲大過我

首先你要係一個肥仔

好簡單啫